鐘意咗個唔想拍拖嘅女仔

有冇巴打試過

唔係唔想拍 係唔想同你拍啫

冇話唔想拍拖既，係唔想同你拍啫

唔想同你拍啫

唔想同你拍咋嘛

咩唔想拍拖通通都係借口
佢只係唔想同你拍

佢係邊個approach佢都會block contact

咩原因唔想拍拖?

暫時唔想定點?

你同佢關係去到咩地步?

個個搶閘衝入黎講呢句

佢對拍拖好反感

對你好反感渣下話

唔想同你拍姐

你睇下連登巴打對你幾好
個個講真話

佢拍過拖未先
會唔會係鍾意女人

鐘意左個唔需要拍拖既女仔

到今時今日仲會有ON9仔信呢啲籍口

如果你其實唔係真係好中意佢, 只係為左拍拖, 你都係收皮啦, 為自己著想

若然你好中意佢, 咁就俾耐性, 我識有人真係等左一個女仔好耐(3-4年), 又真係俾佢追到最後, E+仲一齊緊, 你問自己 你得唔得咁丫?

你開得post 問, 睇怕你都係前者啦, 都係收皮啦你

岩睇番樓主D post , 你一年前話暗戀咗一個人兩年, 係咪同一人來?

可唔可以講多啲？？

等3 4年
唔理前者定後者
都係搵過個好過啦